(一舊屎定兩舊屎) 做vans定izzue好？

有無翻過既巴打可以分享下自己既經驗

搬得抬得嘅就做vans
一日來回飛幾十對鞋

izzue受得住人事問題 受到氣 有信心跑到條靚數
先可以保障到自己

巴打兩份都做過？

啲大粒閪？

uniqlo

依份真係十舊屎

仲有人幫襯 izzue架咩
vans r 折點都有用過 izzue 而且唔洗摺衫

我ex做vans 我做過izzue 非巴

vans 員工有七折

Vans feel啲 成日經過鋪面都無人 入曬倉扑野

你唔想著住uniqlo衫serve人咩

慘過做狗

如果有得做我實做

絲打你覺得好唔好做？

點解做唔到？

太樣衰

其實每份工都好睇同事係點
個陣畢業咩都見細it 請左我返izzue 識左幾個好同事同更返得好開心
但日日捽數
最後返左三個零月走左
返工冇咩特別答你唔到

跑大數定個人？

個人一開波你會比人搶客
我個間係
個經理好撚閪
有時你一日跑左幾張大單但你會發現入左落佢到
但拆佣拆好少

識打扮既話可能請你

點執

依加vans仲請唔請pt

好似vans好少請pt

巴打介唔介意講下你係邊間？